搞到香港今時今日咁嘅地步嘅兇手同幫兇

其實一個好地地嘅香港
點會無啦啦變成今時今日咁嘅地步
我完全唔明點解香港會行到咁嘅地步
我諗左 諗埋右 得出嘅結論
就係林鄭要擦呀爺鞋
放棄香港市民 成全自己錢途
一心一意去推送中條例
當發覺推行唔到
香港人齊心協力反送中
於是又諗住鎮壓香港市民
由最初嘅趕人清場
到催淚彈清場
再到見黑衫就打嘅清場
（包括記者、無辜市民、什至國際友人）
到最新出動嘅M870散彈槍清場
一次次嘅清場方式升級
代表林鄭一次次嘅出賣香港 出賣香港市民
代表林鄭擦鞋嘅決心
代表林鄭做狗嘅決心
歸根究底 都係林鄭一人嘅錯
但身為香港警察 面對林鄭嘅錯誤決定
冇任何嘅個人思想 上頭叫做乜就做乜
叫打人 就打人 叫開槍 就開槍
完全冇個人批判思考
成為林鄭推送中條例嘅最大幫兇
身為一個香港人 面對今時今日政府嘅惡行
你仲可以政治冷感 仲可以袖手旁觀 隔岸觀火
咁恭哂你 你成為林鄭第二大幫兇
當反送中事件越演越烈 呀爺就有充足嘅藉口
出兵香港 徹底解決香港問題
到時候 香港 不再是香港 是中港
到時候 仲慘過世界末日

超哥好波